珉娥生日剛過...公司公告解約「讓她休息」：需要時無條件幫忙

南韓女團AOA出身的27歲女星權珉娥，因日前自爆在團體被霸凌，更多次PO出血淋淋自殘照片引起大眾關注，為了避免發生憾事，稍早傳出公司與她合約終止，將讓她好好休息專注治療，而公司也證實此消息。

▲珉娥生日剛過...公司公告解約「讓她休息」。（圖／翻攝自we_act IG）

根據韓媒《News1》報導，珉娥這個月中旬與經紀公司wooriactors進行商議，討論結果是合約終止，將正式離開公司。她今年5月才剛與該公司簽約成為旗下藝人，沒想到才待4個月便離開，據了解將以治療跟休息為最優先考量。

而稍早wooriactors公司也證實此事，並發表聲明指出，「與權珉娥的合約已經終止，她希望在休息的期間，能有更自在的身分，反映她的意願，我們作出了此決定。」

▲公司表示即使解約：「需要時無條件幫忙」。（圖／翻攝自we_act IG）

公司即使分手也對權珉娥釋出援手表示，「在找到新的落角處、開始活動之前，若有需要公司的地方，無條件會幫助你。」最後也非常謝謝粉絲一直以來對珉娥的支持，並期望大家繼續關愛她。

wooriactors自從珉娥失控後，處理方式一直受網民稱讚，不但保護藝人，也感受得到公司想要積極處理的用心。21日珉娥才剛過27歲生日，當時公司也在IG貼出一系列照片，是粉絲要送給珉娥的禮物，他們寫下：「真的非常感謝，這麼疼愛（珉娥），這些禮物我們會好好轉交給她的」。但目前則尊重珉娥意願解約，讓她休息好好治療。

mina(失業)

唔想番工嘅唔算失業

做雞就得，永冇失業

在找到新的落角處、開始活動之前，若有需要公司的地方，無條件會幫助你。

未完約都無幫過 更何況完約

佢真係好慘

咁都叫唔幫佢？次次自殺都係公司搵人救佢 幫佢處理啲禮物 又唔禁止佢攬炒

Mina
Jimin

.

mina 真係好正
點解會比人欺凌到變精神病

韓國人都係痴撚線架啦

唔驚 仲有個人護膚品牌